有無人記得 十年前超市嘅南翔小籠包

以前呀爺好中意買黎蒸
裡面啲肉汁正到
自從呀爺走左之後，就忘記左佢嘅存在
最近忽然見到，記得
買咗嚟蒸，乾憎憎，皮又厚
到底係因為蒸嘅人唔同左定南翔小籠包變咗

以前係紙盒包裝

係差左，以前個隻一食就知有豬油

而家呢隻明顯健康左同個頭個皮好厚，以前唔係咁

好想食翻以前嘅味道

呢隻牌子小籠包不嬲都唔好食
以前係, 依家都係

唔是紅色包裝？

係啊，依家轉左食思念，好似以前既南翔

原來有人都注意到

大慨2013年前 我每隔一兩日放學都會自己上惠康買一包返屋企蒸黎食

一包大慨有廿幾粒 我一個人都食得晒 因為真係好好味 皮肉汁都好好味

咁既價位一個人獨食到咁多粒 係一段快樂既時光

但係好景不常 近幾年唔知咩事 我買過兩三次

每次都希望係上一次買錯包過期or制作錯誤既黎食

點知次次都失望收場 依加同以前已經兩回事 唔會再買

入面舊肉原全唔食得 唔知係咪舊配方冇左佢地轉左做法

以前紙盒裝一次食兩包

點解會變成咁
還我當年的味道

唔好食...好似用啲化學皮咁...啲肉好碎好爛咁...好似食啲泥膠入口既感覺...大陸制造...不了!

呢隻佢一轉咗公仔出就皮厚無汁

連好味果隻南翔小籠包都差埋

好似係殘體字

我會拎嚟煎

字大型d?

this?

係紅色膠袋包裝

要食就食依款，屌打晒南翔同好味

Try try

好似係唔太記得有無青島2隻字

岩岩想問點解咁既樣
明明記得綠色紙盒
但我都好耐無買了

呢款已經算新